剛才係輕鐵見到...

呢種抗議 都喚醒到半車人注意

寫咁多廢話,驟眼睇都唔知佢寫乜春

邊個拳頭夠大咪邊個人話事羅